我地爆買蘋果其實就係同共產黨打緊一場資訊戰

重點從來都唔係話要比錢蘋果賺
而係要令成件事有關注度
要吸引關注就要發生啲平時唔會發生既事
否則想表達既訊息亦都唔會傳到各位耳中

既然拉人封艇係為左滅聲
咁就要用更有關注度既方法去對抗
令到被滅既聲更響更亮
咁先可以令到佢做左既野 負面影響力減到最低

我地控制唔到共產黨唔拉人
但係我地可以將佢做既野 對自己利益最大化

成日話香港人抗爭有創意
其實創意既價值就係依到

買蘋果買蘋果買蘋果

終於有得同共產黨打仗
唔係輸下話

除左政治版 財經版都make到d noise

無錯 只需要一部電話 㩒一粒制 就可以立即同共產黨開戰

仲有剩
唔好輸啊